痴撚線公司，湖北生化危機式消毒

不如一粒核彈炸撚左佢啦

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

令我諗起套電影 28週後 入面放毒氣加手持噴火器為成個地市消毒

炸撚左佢算啦

而家似28週後多個火焰發射器

最後會係咁。
家下已經去到直接活焚。

陽性陽性陽性

核平中國